鏗鏘集：子欲養兒...

喊左
原來好多人同小妹一樣

推